一人一件尷到搵窿捐既事

話說前兩日同個女仔fd去食飯
咁我唔熟港島
佢就帶我去食野
我跟佢尾入餐廳

侍應：小姐 一位？ 入面角落有位呀
我fd：下？ 兩位喎
我：

好想搵窿捐

有咩咁柒

著左人地對西瓜

係fb睇到個唔太出名嘅明星嘅訪問 同個識左冇耐嘅fd笑條友好樣衰
點知佢講左句：我阿哥黎
我即刻靜左 想搵嘢兜下都兜唔到

琴日去歷史博物館
睇"奢華世代：從亞述到亞歷山大"
係古文物嘅展覧
當時我見到有塊古代鏡嘅展品
覺得好奇,仲照唔照到
咪伸個頭過去睇下塊鏡照得清唔清楚
點知有塊透明玻璃圍住啲展品
我個頭一嘢撞落去透明玻璃
撞聲勁響
我冷靜企係展品前望多幾眼扮冇事發生

覆email㩒錯reply all
覆左比成個course所有人

仲要有人覆返我 所有人又再收多次

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

去海洋公園廁所以為個friend係隔離嗰格
跟住問佢要m巾
佢唔出聲跟住我屌鳩佢做乜撚野唔應我
之後隔離有個女人話小姐唔該你唔好再嘈，我唔識你

個frd係出面笑到仆街

落大雨坐地鐵

搭扶手電梯趕時間落去月台
突然唔小心"線"親
咯咯咯咯線撚左幾秒再坐低左係個梯度
柒撚到我連抬頭既勇氣都無
即刻由車尾行去車頭上車

即係點 樓主係鬼

可能樓主個朋友係欣宜咁嘅身材， 遮住咗佢

邊個 想知有幾樣衰

小一上緊堂叫錯MISS做媽媽

入錯女廁

攞人地個奬

老細臨放工先開會，嗰日約左朋友
想wtsapp比朋友：仆街，臨放工先開會
點知sd錯比老細

原本部冇人係到大聲唱歌扮彈結他，仲好記得聽緊活著viva，唱到好撚high好忘我，跟著望一望原來開咗門，有兩個阿嬸入，我永遠都會記得佢地陰陰嘴恥笑我嗰個表情...

屌你老味笑撚到我癲